環保撚既你, 會唔會重用我支深喉棒？

為地球出一分力

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

支持
環保撚唔用二手深喉棒死全家